\documentclass[a4paper, notitlepage, 11pt]{article}

\input{includes-math}
\input{includes-preamble}

% for tables
\usepackage{makecell}
\usepackage{booktabs}
\renewcommand\theadfont{\bfseries}
\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}p{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}p{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}p{#1}}

% for table of contents
% reduce line spacing between rows of the table of contents
\usepackage{tocloft}
\setlength\cftparskip{1pt}
\setlength\cftbeforesecskip{2pt}
\setlength\cftaftertoctitleskip{4pt}

\begin{document}
\input{title_page.tex}

% table of contents
% only include sections and sub-sections depth 2, just sections depth 1
\setcounter{tocdepth}{1}
\tableofcontents

\section{Introduction}
Proident pariatur sunt ut fugiat exercitation irure velit nostrud dolore adipisicing dolore ipsum fugiat. Elit in proident minim in velit ut nulla Lorem fugiat Lorem incididunt exercitation. Quis veniam irure ea tempor voluptate pariatur excepteur sunt aliqua fugiat veniam ipsum \emph{value function}  \citep{Sutton2018}.  

Duis id proident eu cupidatat nostrud veniam. Est in sint ut sint sunt id ut cillum elit fugiat. Ullamco nostrud reprehenderit id do consectetur et. Lorem amet elit voluptate sint commodo anim duis voluptate sunt officia est qui nulla. Velit ipsum sint quis dolore occaecat ipsum sunt ad aliquip amet voluptate id. Dolore quis exercitation culpa duis dolor reprehenderit sit laboris duis sit consequat.


%\section{Preliminaries}
\input{sections/2-preliminaries}


\section{Future Work and Research Questions}
Dolor quis esse veniam eiusmod laborum ipsum veniam non nostrud. Quis minim officia eiusmod commodo qui incididunt. Labore aliqua mollit excepteur deserunt culpa.

Duis anim eu in eu. Nisi enim incididunt mollit magna sunt. Aute aliquip cupidatat sunt quis cillum reprehenderit laborum. Commodo non exercitation culpa aliquip esse.

Deserunt nisi minim reprehenderit eiusmod. Mollit amet incididunt magna dolore deserunt laboris irure proident. Pariatur voluptate veniam irure eiusmod voluptate. Aliqua do nostrud ipsum proident. Proident eiusmod cillum id exercitation.

\subsection{Extending the Current Work}
Adipisicing occaecat commodo non tempor nulla proident voluptate pariatur pariatur irure enim eu. Est exercitation veniam ex laboris sunt cillum aute veniam esse. Quis sunt aliquip minim nisi nulla incididunt sint ipsum dolor velit dolor dolore exercitation.

Reprehenderit labore voluptate pariatur qui elit adipisicing incididunt laboris consectetur. Ea veniam mollit mollit sit. Proident amet pariatur irure ipsum. Adipisicing nostrud ex ea reprehenderit tempor eu qui.

Pariatur elit duis et cupidatat excepteur anim culpa ad quis. Ex id nisi nisi cillum tempor nostrud veniam sunt nulla velit duis. Labore voluptate est velit velit fugiat. Nisi et cillum proident aliqua eu. Ullamco labore nulla nulla nostrud. Pariatur incididunt tempor pariatur pariatur excepteur tempor exercitation consectetur. Ad nisi reprehenderit ipsum ea velit aute tempor.



\subsection{Planned Programme of Research}



\section{Training}

\bibliographystyle{apalike2}
\bibliography{refs}

\clearpage
\appendix 
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{1}}
\input{appendices/math}

\end{document}
